“連登”係香港言論既最後一條防線，但好多連登仔開始陸續del post，即係代表咩？

即係代表 連登士氣擊潰 中共成為最大贏家

五毛 mon post狗見到你地怯，佢地一定好開心

我水炮車表示未撚驚過，國安發實行之後會繼續開踩界既post

仍然堅持爭取言論自由既 就同我推post

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

我推
我推

仲話齊上齊落
笑死人

代表五毛想洗底

驚閪

至少我沒

驚閪咩

go go go 我是中國人呀

驚西咩
國安法 屌你老母

其實連登失守咗好耐好多時facebook仲正常過連登。

笑死人
驚撚到咁

未撚睇到自己咁撚高啦 成撚日當連登係最後防線 反抗中心咁 瞓撚醒未啊 世界唔撚係圍住你班柒頭轉架

好好笑？笑你老母瀨屎登報紙啊？

波台狗就死撚開啦

幾時有話係防線
唔好加個責任比連登
或者唔好expect人一定會保護到你

五毛狗冷嘲熱諷根本唔使理
保住有用之軀先係世界冠